原本我都驚出去，不呢幾幅圖令我冇辦法放棄

大家可以兼任哨兵，救得一個得一個

6.12：

7.13:

7.27：

7.28：

7.29

8.10:

8.11:

8.13：

8.24：

8.25：

8.31：

9.02：

9.03：

9.07：

9.08：

9.15：

9.25：

9.29：

10.1：

10.2：

10.6：

10.31：

11.11：

11.12：

11.19:

12.1:

12.16

12.22

12.28

打包下載link:

多謝整合！

71維園見

推

好有心 七一見

七一見

保護手足

幫呢班冚家剷寫入史冊！
永世流傳！

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

二百萬人對6千狗力
香港人 無嘢可以再輸

咁義士你被告暴動，我會食黃店繼續支持你

我去行街架

哭𠹌左
維園見

睇完火呀心中, SO?

7. 1 咪又係怕死唔出

呢個世界冇無緣無故嘅恨 屌佢老母

呢次真係end game
分分鐘係最後一次

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

71維園

推推推推推推

u

好多五毛

不過推 7.1維園見

Pish

屌你，收皮啦放負撚。

最接受唔到警察包庇黑社會
香港警察勾結黑社會搞恐襲
落場生死各安天命打死無怨

Thank you for your hard work

71見

如果用data入咗嚟load嘅話就仆街
Btw 推

唔駛睇
次次見到依批相我都好有恐懼既感覺
但我教知道必須要出黎

屌你老母！！

又block一件垃圾

push

後日見

71

認真，我會繼續日日食黃店支持
遊行不了，如果全部義士被控暴動，我會食成世黃店

呢啲就要推

樓主有心

Push

人數大鳩佢地

夜麻麻都要整喊人

五毛死全家

一定要出

請準備到時上唔到網
記得BRIDGEFLY係用BLUETOOTH 溝通

純行街

push!!!

我都係其他post既巴打咁講

sorry屈咗你係你係5號
你係唔係熱狗?
定係裝睡的人叫不醒

齋食黃店算乜撚野支持啊，痴左線？
黃色經濟圈只係其中一Part，效用唔係冇。
但冇左游行示威呢個大頭，乜圈都係樹倒猢猻散喇好冇。

仲食乜野成世黃店，
你估手足好想永續社運？政治一日都嫌多有冇聽過啊。
你係怯嘅選擇淨係食黃店都算，但咪以為咁樣就大晒就可以同真正搏命過嘅手足話你出過力。

黃店 ≠ 贖罪券

出

成日極端二元化
好難諗你係同路人喎

得
唔洗講
多謝你

放心71唔怕千萬祗怕萬一!肯定起碼有萬一

不敢忘記

我行街犯法呀？拉咪拉！屌你老母！

今次可能係最後一次出來了！

7 1 見

呢度點止幾幅圖

出
文宣做張反黑狗濫用暴力會唔會好d？

冇錯反送中運動已經變左質
多得警暴唔少，令咁多香港人覺醒，明白香港由始至終都係被殖民，認清黑警只係政權用黎壓迫人民嘅工具
冇民主嘅話香港只會繼續沉淪落去
唔係搞逃犯條例的話分分鐘47香港會同中國無縫接軌
多謝林鄭，習主席同埋黑警

back up
back up
back up
我要後人都知CCP啲衰野

黑警死全家

Up乜鳩阿你個標題

呢啲topic十成十係煽情/情緒勒索

咁我成世每餐都食貴價黃店
利申:黃店食嘢好貴

換個舊戶口先啦

一見到呢幾張圖 個情緒已經好激動
7 1 維 園 見

tldr, 因為我一定嚟

幾幅=極多幅

顛覆國家政權又係坐終身
殺人又係坐終身
自己諗

Will remember in my life

多謝你

黑警死全家！

算啦唔洗理佢

已封鎖會員 - 點幾點
得啦 低級分化撚
扮好d啦 有收人工架

黑狗死全家

831still so shocking

已經準備好

唔夠膽睇

你縮係狗屋啦

dklm死pk

要多人用先有用，但呢一年反送中都唔見有人用

整D獨立貼紙貼係人背脊，今次真係勁過運白粉

怕人多可以街口做哨兵

不嬲都自行判斷
幾撚大個人
如果煽動到班後生
你煽動比我睇

千真萬確 賤畜暴行 孫兒子女必遭天遣

幫開政府設計抹黑廣告？好低質

我

我土

7.1 維園見

我都會出呀 多謝你

未係放棄時候

Push 7.1見

放負撚dllm

7.1維園見

7.1 見

C U

一班禽獸不如的人形動物！

香港人7。1見

7.1

死黑警真係死全家啊屌

冇人話係假

屌佢老母！

留係連登出即時討論post支持手足

Push 71見

71 維園見

多你一個好多

手足好有心

上年講end game講到依家啦

推❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

勿忘

出佢老味

71 2點 維園見

dllm

🙏🏻

We shall never surrender !

推一推先

推啊

屌你老母 死黑警

Never forgive

多謝樓豬咁有心整合放哂之前既圖，7.1見

各位手足

上面啲圖長撚過金剛棒仲要未係全部
dllm死黑警

p牌照推 巴打真有心謝謝你

警甴死全家

Never forget, never forgive

多謝你！

見番呢啲事, 大家出黎表達感受,
政權、警方, 你仲想點呀,
唔好咁殘忍啦, 國家冇唔安全呀

朱經緯同呢d根本無撚得比

你若放棄，誰衛我城

罄竹難書

最簡單既嘢偏偏冇人做

LM

呢班死冚家產

推！

推推推推

Never forget. Never forgive.

個農夫 👨‍🌾呢

我怕坐監，sorry

71維園見！

71見 不見不散

唔出去唔係人

如果我地屈服於極權嘅打壓，受害嘅手足唔會原諒我地

路人報哨，咁多街口，少你一個好少

Im ready

黑警五毛死全家

1/7有野要出去買

推！！！！！

五毛嚟

幫推

back all the fuck up to google drive for eternal!!!

不見不散

求下你，搵下遊行外嘅方法
下下都話end game做咩姐

重新出發

到時見！

謝回顧

Never forget pish

多謝整合，backup

呢啲圖一定要留低 俾個仔個仔睇
要永遠都有人記得呢段歷史

71一定要出黎

7.1 見 如果真係出唔到嘅都幫手做下文宣 當日做下哨 多你一個好多 保持憤怒而唔好習慣絕望 光復前我地都唔叫贏

7 1維園見

Push.

繼續推
71見

推 勿忘初衷

Tui

行街
有乜問題

個個都驚
但我驚都會出

聽日見

唔需要哨兵 行得正企得正唔驚

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

唔想放棄 推

我無野講

最後倒數

總之，夠鐘就走，唔戀戰！屋企張床要人

倒數

召集

24小時後見

樓主好有心機

睇完好心痛

如果而家妥協，日後更加痛

聽日早啲出門口

全部準備好

大家準備

早啲出門口

早啲出門口，聽日會好多人

預時間塞車，要準時到

感謝整合

PUSH

唔出仲係香港人？

準時

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

thanks bro

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

七一 維園見

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後

當年香港回歸
反回歸派就係唔夠大聲
一路都俾人話係喜迎回歸
英國佬見到咁都幫唔到d乜
d藍絲仲成日串七七話：如果真係咁多人反對回歸，當年點解無人出聲？

今日又再有一次機會俾你say no
機會可一不可再
你係想日後俾人話喜迎國安，定頑抗到底？

歷史分水嶺就睇聽日啦香港人

完全同意

Lm

多謝整合 睇完之後團火返曬嚟 聽日見

push 死黑警

慶祝

推 我屌你老母 中共

啲圖load極都未完

正皮+推

T.T

推 聽日見

已經冇整合2020年

香港人你班撚屌，有得搞哥陣唔搞？
又要內鬥內亂，一路保持花式送頭，
國安法來了！聽日等睇你班傻閪點死！
我就揸住本外國護照，係屋企開住冷氣慢慢食花生！
香港人唔配有自由！

一息尚存！

我覺得依家唔係感情綁架嘅時候

強帖必推

可惜你班五毛出唔到國

乜都叫情感綁架，想人地唔出都搵個好啲藉口

721831101111

你依家仲叫班細佬出係咩心態？
係咪嫌呢一年塔得唔夠多
聽日塔幾個返去告國安法先安落 畫面先靚？
國安法到時一個人就十年 自己諗下
因為被人拉嗰個又唔係你
你緊係無所謂啦
到呢個時候都要話我係五毛
咁你都係繼續做黃屍啦

街頭見

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

藍絲繼續奶共埋沒良知啦，直到你屋企人都俾政權消失，你都繼續支持政府

非黃即藍 呢個社會唔係得兩把聲音
仲想學人執政

btw
聽日畫面要夠靚 拉返百幾個後生仔
全部告國安法 全部人就冇左十年三十年
害到班靚仔坐監 你地全部都有份造成
話我埋沒良知 你地推緊人去死咋 良知
拉一個就十年 比著你點呀？良知
淨係識好嬲好嬲
仲叫人出 食屎啦
同我講良知 自己做緊乜都唔知

做藍絲都講到自己冠冕堂皇，明明自己成對手都係市民鮮血，反而指責係市民嘅錯

你話係咪係囉
你依家煽動班後生仔就係推佢去死
聽日拉一個坐十年 你係咪代佢坐？

實際啲啦
聽日上街你可以爭取到啲乜？
爭取被捕？後生仔被送中？拉幾個坐十年？

政權有問題 你仲同佢癲？
你得把遮諗住打死班狗？
被狗拉左就一世 你覺得好好玩好型？
定你根本冇從後生仔角度諗？
話我冇良知 我唔想睇住班靚仔被人拉左就咁一世呀
而你地就係網上好嬲好嬲良知？

呢啲煽動論out唔out啲
得藍絲與狗先會俾呢啲低智邏輯分化到
俾你發現左不推文，冇用架喇你，單機啦五毛

早出門口

轉頭見

#HKSOS

無論聽日點都好，出左去先，食飯又好真係行街又好，我就預撚左行唔到，一定唔會比你行，但點都出左先，多人到一個地步就冇你乎

國安法都立咗，香港隨即變返安全城市，有咩好驚

光復香港，時代革命

屌你都On99
同你講咁多都廢
收皮啦屈毛撚

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

維園連登仔

當初叫人出來的已經割席
國安法立法 一定有人推啲青年人試刀
今日有人火魔 堵路 爆炸 私了 都話唔定
驚殃及池魚 隨時犯第24條 要終身監禁

香港人嚇大

推 香港獨立 民族自強

出緊